Overlab執咗？

間公司清咗盤。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

全線執7左

遣散晒啲員工

真？

係

搞咩清盤

搞咩

咁突然 成日係ig 見佢旺角鋪搞event
有無搞咩清貨

之前淨係得d大陸仔買野，依家點？點交租？

啲員工話
老闆賭錢定炒股輸到清盤

唔怪得唔見佢ig post野